<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<questions>
    <question>
        <text>Какие базовые земли можно использовать в колоде?</text>
        <answer>Вы можете использовать любые из пяти базовых земель - Plains, Island, Swamp, Mountain и Forest.</answer>
    </question>
    <question>
        <text>Какие форматы игры существуют в Magic: The Gathering?</text>
        <answer>Существуют различные форматы игры, такие как стандартный формат, модерн, легаси и коммандер.</answer>
    </question>
    <question>
        <text>Что такое мана и как ее использовать?</text>
        <answer>Мана - это энергия, которую вы используете для разыгрывания карт. Вы можете получить ману, используя
            базовые земли или другие карты, которые дают ману.
        </answer>
    </question>
    <question>
        <text>Что такое силы и жизни существ?</text>
        <answer>Сила существа определяет, сколько урона оно может нанести противнику, а жизнь - сколько урона оно может
            выдержать.
        </answer>
    </question>
    <question>
        <text>Могу ли я использовать карты из разных расширений в одной колоде?</text>
        <answer>Да, вы можете использовать карты из разных расширений в одной колоде.</answer>
    </question>
    <question>
        <text>Что такое "триггер" на карте?</text>
        <answer>"Триггер" на карте - это способность, которая срабатывает автоматически при определенных условиях.
        </answer>
    </question>
    <question>
        <text>Какие типы карт существуют в Magic: The Gathering?</text>
        <answer>Существуют различные типы карт, такие как существа, заклинания, мгновенные заклинания, волшебства,
            артефакты и многое другое.
        </answer>
    </question>
    <question>
        <text>Что такое "убежище" на карте?</text>
        <answer>"Убежище" на карте - это способность, которая позволяет игроку вернуть карту на руку, чтобы защитить ее
            от уничтожения.
        </answer>
    </question>
    <question>
        <text>Что такое "эксауст" на карте?</text>
        <answer>"Эксауст" на карте - это способность, которая вынуждает игрока исчерпать ману или другие ресурсы для
            использования этой карты.
        </answer>
    </question>
    <question>
        <text>Могу ли я играть в Magic: The Gathering онлайн?</text>
        <answer>Да, вы можете играть в Magic: The Gathering онлайн на официальном сайте игры, а также на других
            платформах, таких как MTG Arena и Magic Online.
        </answer>
    </question>
</questions>